［日經］法唔法國連登已經少左好多人

經過一連串既事
已經有好多人睇唔過眼
唔想再花咁多時間係連登

會然質素同post質素 參差
唔係話無高汁po 但劣po多左

有時新會然多到
都唔知條友係假膠定新會然
但總有人忍唔住屌左先 識少少就亂屌
以前大家會好信任大家係假膠 好團結
依家已經無左呢種感覺 心灰意冷

依家大量低汁既會然湧入連登
就好似蝗湧入香港咁
既然呢個都唔係大家熟悉既香港
自然本土人會想走

唔係話想走去邊
總之唔留係度 無眼睇
（訓啦舊登 無人上你度架喇 ）

總有班人會話
屌時代更替
網絡文化係咁變 你跟唔到咪你廢囉
心諗 屌你老母啦
有時候 形式係可以變 但本質係唔可以變
依家連登就係成個風氣都變埋
已經無曬以前既感覺 好陌生
有舊會然會諗
既然無曬舊會然鐘意個種感覺 咪唔上囉
留比啲新會然玩 最多咪做cd-rom

又有班人會話
呢度係連登 唔係舊登
你咁鐘意舊登 咪死番去囉
心諗 屌你老母兩次
一開頭開連登就係接收舊會然
比舊會然一個除左舊登以外既平台去傾計
所以大家先過來
但原來過到來 啲人都唔同曬
你屌埋我個份啦

舊登仔 其實都唔細啦
好多老屎忽都無開po
來到呢度 一個咁陌生既環境
唔會話唔上連登
但達則兼善天下 窮則獨善其身
老屎忽們既然無信心改變到現狀
咪靜觀其變 做cd-rom
反正
打5P字都無人屌
難得有人企出來 都仲比人屌番轉頭
點改變現狀？

至少 間唔時睇到有一個半個高汁po
都會有種老懷安慰既感覺

又食煙，又溝女，又5P字，好似唔同哂

算啦 無人理架喇